有冇英國巴絲會入場睇英超?

國際賽就黎完 擴大戰線既機會黎啦

千祈唔好舉支持香港既標語 陣間中共又發作就唔好啦

陣間成班教練又比記者扑咪要表態架

拉

特別係哥迪奧拿呀 人地黃絲黎架 著西裝都掛個黃絲扣針係西裝褸度架

頂

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook